點解啲人可以咁恐佈

頭先朋友send 俾我
對面係我地以前嘅同事
以前都唔覺佢咁癡線
唔知佢9up定認真
總之前線嘅義士小心
條友住沙田

天佑香港

Btw, 我個fd 已讀不回左佢

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我驚佢最後畀我哋班手足係咁鍚春袋

屌 遮乜撚電話號碼 直接送佢一程啦

公開la
報警la
睇下警察做唔做野

可能佢好鐘意呢

6605

9886

大大力咁鍚落去

我太好人
大家想要都可以無碼

咦睇黎上面有師兄俾左答案

快啦，仲等咩

上面有師兄俾左答案

做咩幫佢遮電話

對唔住我知錯我睇到了

大家點做我都不篤灰不割𥱊啦

唔駛做咗多野 大大力錫落佢春袋到 完

樓主你想靠嚇有撚用咩，一係你就開名啦

槍都唔驚驚你刀手，打撚到你殘廢牙都甩埋

屌你, 約佢出黎傾喇

太耐，我都唔記得左
冇佢任何contact
係我朋友同佢熟

...